龍翔道出九龍

塞乜撚野塞咁耐！仆佢個街

屌我塞左成粒鐘

我都係……仲未塞完

畢架山花園 郁都唔撚都郁啊 做乜撚野

屌我都係
搭38

觀塘返屯門連回程車都冇

仆街 相應

最撚慘係入新界都一樣冇車番
攬炒

終於落車喇！Fuck

屌 終於郁啦

你老母一到黃大仙落車

好sad 我塞左個幾鐘終於就落

終於識郁 坐撚到屎忽痛

仲未塞完 入獅子山隧道橋底撞咗，我6點半已經係畢架山花園塞緊，都塞咗半個鐘